收到風好多返左工既港豬都等緊大家令到公司宣佈早放

香港人加油，點都頂到學生放學

千奇千奇唔好整
好危險架

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

唔好剩靠學生啦，想害死佢地啊

自己走人啦，咩都靠人地

收皮啦，行多步都唔肯

無奈我身邊所有人係咁

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

不如咪撚返。on 9

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

冇撚野下話 香港班後生死左咁多個 你班仆街港豬仲想零付出坐享其成? 根本就自私到黑警一樣咁撚可惡 屌曬今日有返工既港豬 希望有機會黑警拎槍指住你地個頭

我勸唔掂，個個都淨係識share片同相，屌幾句就算，我自己可以點?

慢慢等下 實有機會等到嘅

我依家係到屌撚曬班返工港豬撚 你地唔死都冇撚用 你地唔值得有香港呢班後生仔 垃撚圾 幫兇

想唔返工，又唔洗承擔風險？

你地比人炒晒全城失業咪已經成功左囉

怕咩比人炒姐